想知男人點先叫仲係貪玩?

年中唔少巴打被分手既理由都會係俾女朋友覺得仲係貪玩 未長大 步伐不一
咁到底男人點先叫貪玩?
女人成日出去飲酒叫貪玩 咁男人成日去飲又叫唔叫係貪玩?
男人唔計劃將來叫未長大 咁女人呢?

有錢

冇錢都可以貪玩

Your face your fate

佢既意思係有錢=唔貪玩

靚仔就貪玩?

年中唔少巴打被分手既理由都會係俾女朋友覺得仲係貪玩 未長大 步伐不一

我意思係 呢D都係藉口
你有錢 話之你晚晚飲天光

女覺得
窮: 玩通頂=垃圾 無諗將來 只係識玩
有錢: 背後一定好多野煩 飲酒都man過人